 inciso três aos créditos anteriores à promulgação da constituição inciso quatro aos créditos das entidades da administração pública anteriores à promulgação da constituição não liquidados até primeiro de janeiro de mil novecentos e oitenta e oito  